會唔會幫政府部門收工就每星期一日做起，唔回應就一星期加一日

一個月後政府工可以唔洗番工

諗得過，根本唔需要果100萬人，200萬人又點，政府都係外國勢力而跪低，而唔係聽我地民意。

所以唔好再拎住百幾萬人黎打飛機，依狐癱瘓政府只需要遊擊戰，而唔係人數上絕對的優勢。

以前垃圾大台會唔會令到公務員提早收工？日日照準時返工準時收工，根本對佢地零影響。政府全面龜縮，一開波已經如臨大敵，政總唔俾公務員返工，灣仔稅務大樓以為安全，群眾就去癱瘓。

gogogo